黃浩銘喺881晴朗大爆獄中收到好多7.21黑社會收$打人料

話獄中不枉此行

邵家臻原來

好爆
話有元朗反黑同721黑幫做briefing

呢句真係好爆
主持聽完都反應唔到！

監獄入邊又係另一個世界

留名等link

我哋連獄中線都有埋

係人都知架啦，係d狗唔認姐

聽緊，好爆

多啲料點都好過冇

好撚出奇咩 實有錢收

由警方幫白衣人做briefing打人

有有人聽到

你拉撚到我咩

其實一早大把人講過
反黑經常同黑幫大佬social

根本你當反黑組係un
各大字頭派左人坐反黑組做連絡人

好啦 講完可以番番入去

反黑組做briefing先至爆...”點玩都得，總之唔好死人”

P風暴入監獄攞料

早知聽呢邊好過
千禧搵左葛珮帆 嘈撚到
又無phone in無得屌鳩佢

希望會爆多d

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會今日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

一向881好好多

夜晚個轉rthk又好d

仗義每多屠狗輩
估唔到會爆料俾我地知

Rthk電台已淪陷
電視部就好勇武

嘩,啲黑社會比你咁督出嚟,比人照肺

講左咩

假博士應過881再講
期待厅孖陳生撚佢

推

返工聽唔到

佢把聲真係好撚嘈

佢好有野心
謀住李慧琼個位

永續收風

等有重溫

咪咁衰啦

三位主持勁驚

Wtf

係
提佢要講啲出得街嘅

希望銘哥可以入番去幫大家收風

唔反對

完全冇預會爆呢d料

監獄師

咪撚就係，無錢搵鬼打，係我地咁撚蠢 個個星期出黎姐

gchi

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

仆你個街，香港自由之書又呃錢——大圍站

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

屌你

等陣打上去屌7葛狗

今日起唔再笑佢了

支持

有冇得聽反？

同問

不如講面D人點睇反送中, 藍多定黃多

坐監師

琼子假假地CPA 曾鈺成愛徒，會俾呢位博士謀到？

我識一位退休警察都講，警黑勾結係公開既秘密

囚犯connect

721 831 101

仲以為警黑合作
咁講 警察管理緊黑社會
最大既黑社會：_ _ _

佢哋話囚犯一見警察被打就興奮

反黑不嬲同黑社會冇分別
佢地會去d大佬既飯局

想謀啫
聽講2人好唔妥

休班警

留名等LINK

其實宜家警察所有手段係一向都咁用，只係個受眾多左，浮哂面，以前主要用黎對付啲社會低下階層先無人理

有冇重溫

邵家臻頭先愈講愈high

話全部黃 因為而家黑警做既其實以前對黑社會不嬲都係咁做
但佢地都知自己衰 講出黎都冇人信 所以冇講過

原來村長最佳位置係監獄

有冇得phone in叫佢番去收風

真係中國人黎架喎
內鬥DNA

勾結就一定有
但講到咁露骨係反黑落Briefing就真係離哂譜
明知就算拉完一定放架啦,差佬使唔使要開briefing咁撚蠢呀?

做黑社會, 最驚威水史無人知
更何況入左刷, 怕咩周圍講

借個位,快啲簽
制裁梁振英禁足到美國或歐洲，凍結海外資產，因他提出用賞金方式捕捉香港抗爭者，使香港進入更激烈的分裂

Push

女人打交好睇

有無文字版

葛郭一齊上嚟

假博士出黎廢UP緊

屌 個呀嬸過左來881

就講就到

屌

假博士屈勇武無差別打人

屌 唔想聽了

屌, 播完佢講10成燒傷再請佢上黎

打上去屌佢

呢2條友最好唔理

之新聞講過警察有team號
黑社會就叫team 14

垃圾假博士

即係黑社會同黑社會做briefing

你咁講，忽然間係度諗.......

佢咁爆完，係咪會無咁易入番去呢？

定係一樣會入返去，而且仲有VIP款代呢？

好驚喎

陳聰撚緊
尋日成立小組
今日解散

無撚錯

屌 we connect

班狗垃圾到呢

9點半後再聽 哂9氣

呢D一早有哂證據啦 班狗唔認吹佢唔漲

元秋都控唔到 琼子其實真不應做黨主席

等聽重溫！

平時無法無天開 做慣手勢

共產黨啊 識唔識嫁你

屌拿星，聽到佢把閪聲已經唔想聽

但當日事件好明顯警方有份操控。

勁共勁共

點同歐美？

歐美有白色恐怖秋後算帳
警黑勾結鼓勵篤灰？

on9，拎極權政府同民主國家比

無計，民建聯得佢無咁樣衰

美國d人有槍香港可以跟?

唔係講笑 其實呢啲線人都好緊要

我連登有提過 其實可以connect 埋班老黑社會 因為依班人最憎差佬 又最了解佢地的手法 又最勇武

其實我估計坐政治監既係獄中會被視為英雄，黑白雙方都會受到尊重，所以政治人物坐監應該特別收到好多風

警察蒙咗面做咩乜都得？

敵人嘅敵人

郭榮鏗屌緊佢

五個字

中國共產黨

跟乎係佢去到佢認我哋都吹佢唔脹嘅地步

大家一定要聽

邊個惡邊個正確
無政府狀態
係咪屌緊差佬

假博士又扮成功爭取
不斷旺角暴亂旺角暴亂

蒙面警察惡晒

其實如果識玩嘅話就唔好由黃浩銘爆，你知d藍絲㗎喇, 搵其他咩啱啱出獄嘅人爆仲好

黑警

我都O嘴

和平集會全部唔批

假博士話仆街藍絲冇哂自由喎

假博士又屈公民黨

又講支持者冇大台呀垃圾

郭志仁立即閘佢

屌你老母晨早流流聽歪理

Jm9

其實全香港都知，但我哋有可以點
光復香港，時代革命

佢仲係覺得係泛民叫人做

黑警唔殺人
我地咪唔火魔法囉

so9sad

佢哋故意

面罩 你老母成隊死黑警都係 仆你臭街

之前有人講左啲黑社會覺得佢地為社會而入獄好偉大，所以唔會搞佢地。

假博士話示威攪到其他人無晒自由出唔到去番工食飯喎。
點解我個屋苑商場日日都排隊搶食咁。

假博士話藍絲話律師黨幫佢地爭取自由被騙
但藍絲唔係成日話太過自由咩？

假博士近排咁出位
係咪嫌冇人招呼佢

究竟條pk係咪住緊第二個世界
今時今日大部分人已經醒左

佢好撚想上位

公投囉…夠唔夠膽丫假博士

依條友講野真係好撚on9

佢由千禧講到呢到都係同一個論點

聽到好撚燥底

公民黨，害香港
我真係未聽人地講過

幾時有建制議員俾人烏克蘭式垃圾桶呀屌

屈人
公民黨 害香港
喎

佢把聲真係好撚黑人憎

選舉近了
你要係咁剩餘既藍C選票 拎到票咪要做野
得返一年嫁炸

又作故仔

黑社會“有啲”真係盜亦有道，相反黑警

brief 完都搞到咁大鑊 柒撚到

撐警大會呢

假博士

屌佢老母聽到火撚滾.....係咁喺度話聽人講聽人講...不斷抹黑...

屌成撚日講d說法呃冇腦藍絲

葛狗活係平衡世界
聽得出佢想再推送中了

食屎啦葛佩帆. d人私了係源於黑警唔執法.

賤成咁
又話要逃犯條例復活

大陸都好自由㗎，博士你又唔返去？

嬲呀 俾人話票投民賤聯 全家玩撚完

建制班on9永遠冇論點

你憑咩保證

問黑警良心去左邊

主持好波

相由心生
你睇博士個格都知係低下階層想郁有學歷既人（琼子衰極CPA 做過大公司；先不論佢政治顏色）

下
國泰冇咗份工

個個都話知知知
大家都係知鄉黑勾結姐
都要知埋入面details架

鬧警察比人打都唔撚知

嘩,你係特首呀，保證

晨早流流聽撚到火滾

假博士瘋狂spin個主題

佢議員辦事處幾乾燥著火

撚緊佢
鬧警察俾人打

票投民建聯，香港玩撚完

邊個話要殺人

幾時

佢把聲真係好撚討厭

重溫：
btw 係邵家臻講唔係村長講

唔識答呀
走啦你老母

蒼蠅反白黑

九唔搭八
而家係警察殺人呀屌你

好撚嘈 完全唔畀其他人講 on99

又鳩up

葛十成真係去仆街死啦

典型八婆聲

佢把聲真係好煩呀！！！

屌 扔佢落垃圾桶喇

失控了，咁快露底

傻撚左

典型藍C

有無人打電話上去屌柒佢

民建聯成班都智障嫁

好撚嘈

肥婆唔俾人講野 真係on9

好好笑呀 主持講點救 拉得一個得一個

D八婆真係唔俾人講野

刪佢咪啦

一言堂又出現

你叫郭去衝算唔算煽惑暴動

屌佢老母咪霸....有佢講冇人講....
郭榮鏗又靜撚左又9佢9UP

聽阿葛十成講嘢真係好想打柒佢

郭榮鏗太斯文

陳志雲閘佢

下屆 冇得出黎講啦

今次真係we connect

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

兩班都係狗一半有牌一班冇牌咁解

啊假博士可唔可以收嗲

講句黑衣人俾人打
唔講下廢老唔夠人講就扯火攞把刀出黎

佢地brief係驚
驚白衫以為不管 打死人都得
所以教點打又唔死人

唔爆都估到。

但有證據告得佢地入咩

得返一年立法會
有得講就講啦
下屆 唔知得返幾多個 民賤經

歪理 抹黑 分化 無恥
講野冇內容冇證據
同郭榮鏗講既內容差幾遠

佢真係當正係選舉論壇咁爆一堆垃圾說話

次次都係嘈住曬，得佢講冇人講

佢頭先自爆話拉得一個得一個
轉個頭話無講過拉得一個得一個
屌

聯

成個潑婦咁

有無得打上去

推，支持黃浩銘!
佢真係付出好多

係 我都聽到
口快快 講出嚟

正宗有事係屋企
冇事就出黎強烈9up

假博士鬧商台

元朗反黑定o記姓李嗰個？

仲有一句 總之唔好打死人就得

咪傻啦, 立法會比例制, 民賤聯一定有位, 爭在仲係唔係呢條八婆出選啫

我都聽到

已經唔係警黑合作 而係警察本身已經係黑社會

有無個timestamp
唔得閒聽晒住

假博士啲膠論真係聽到好煩

梗係啦 平時民賤聯成班廢老出黎郁手郁腳打人都無事
依家一搞事就俾獅鳥 打直入黎 打橫行出去

一定cancel 區選
你同佢定

民建聯真係垃撚圾講左就四個月都仲係講泛民煽動 幾時呢度有叫人做死士

是咪手足係獄中被黑社會打?

真係好撚煩同嘈
講野又冇point，又唔正面回答人地嘅問題

「送中條例係咪真係咁差，可以再諗」
證明班保皇仲想再推送中法

老老實實
同黑警打交無優勢
應該集中搞呢班始作俑者

佢就係想出黎選先出黎講野

聽撚到火.

天氣乾燥了

881成日朝早就請啲建制柒頭真係好影響心情

佢哋係香港evil

以為大聲就有道理，成個傻hi咁

好自由？咁銅鑼灣書店老闆呢？

仲諗住搞呀班仆街

聽住佢鬼拍後尾枕講拉得一個得一個
之後又扮無

有邊個建制唔係
次次上去都霸MIC 搶住講

見到佢個樣想兜巴升埋去. 點知把聲仲撚煩

人格破產保佢老母

死肥婆成日話黑衫唔俾人講撐狗既野
咁721呢？北角福建佬呢? 連儂牆呢?
你超過十成扮睇唔到呀

佢會答你嗰時都冇送中

有冇人想去請佢食魔法

其實好嬲又好笑，次次講親黑警是暴力，就話唔同意任何人既暴力，不過警察都係執法姐。收皮啦

有無可能有人做人證呢啲事證人一多一樣可以立case

今次核彈 唔知icac查唔查
之前又好高調咁話開file

721 主謀中聯辦
協辨就係元朗鄉黑、警察、香港政府

根本就係核彈黎

更本私了係源於黑警選擇性執法

你叫個黑社會做人證?
唔好咁天真啦

證明打廢佬好岩 假博士辦事處應該貼十字膠紙，我驚打風玻璃窗爛晒

成日拎有民主既國家同香港比
香港真係用咩可以同人地比較

知既自然知
唔知既/藍既
一直都係咁講
話黑衣人亂打人
見到就好驚
根本冇得救

進入另一個更大嘅監獄

第二節開始，去到10分鐘完

全世界都知，係班狗唔肯認

叫佢問黨鐵喔

商界個班咪唔係囉

工聯會、民建聯依D就真係次次會霸咪

我都係聽撚到火爆
垃圾葛珮帆以為自己好撚多支持者
話香港依家就係無自由出街會俾人打
無賴到又呢

黑警同黑社會本來就係好兄弟。
所以我覺得鬧佢地黑社會佢地係唔會嬲
鬧佢地殺人犯 強姦犯

因為佢地唔想認自己搞到幾呢個月咁大鑊
所以一定死撐當初的諗法無錯
SPIN到去
錯的唔係送中法，而係你地班煽動人上街反送中的政棍

當日廢老攞刀斬人又唔講
黨媒煽動「愛國」人士打人又唔講？

7.21根本係狗賊最大黑點

icac 唔查咪好似當年啲貪警咁踩上門

我信係佢本人個樣太嬲打
出街會俾人打多啲

佢只會睇自己信既野
非佢立場既一率SKIP

好耐之前聽過
黑社會其實唔中意食政治飯真係撈唔掂其他先會食

律

5年前金鐘站鬧佢個手足應該好後悔冇打鳩佢

大佬銘走左未? 新聞完仲有冇?

走左十世啦

得個講字無證據咪又係咁

屌突然之間諗起一張廁紙， 一條底褲， 都有佢本身既用處

屌入監獄坐政治監都有料爆

不嬲有
gphone坐嗰陣都話黑社會都撐佢

佢返翻入去收料啦

可惜知道都無証明。。。。

對佢太仁慈

郭榮鏗講野都幾廢
好多反對既靚POINT 都冇講

係...

佢太斯文
主要講法律觀點

人地一開口就追擊你

係

咁講真 大學講師邵家樽可信度高過村長
呢單料係爆嘅

好低莊
次次一開口就攻擊人

根本係黑警擺姿態
你咬我食呀 咁樣

郭唔夠八婆葛打

哇屌
核彈嚟喎
唔好冷處理啊
攪大佢

死肥婆點解講野冇Point到咁都敢上電台講野

下
修訂乜又唔知

佢次次都係冇資料然後係度鳩UP

講唔到內容

咁多好弱智歪理同佢嘈都係晒氣

啊假博士你真係好撚7啊

agree
重講緊80年代警黑對峙咩

佢D支持者都係自己諗出黎嫁啦
咩都係佢地自己諗出黎

因為班弱智藍係信呢一套

唔知又要講，好野

乜撚都唔知 又冇睇

反黑先係最黑

冇資料冇資料

郭即刻講出黎

回應市民訴求咪解決囉

元秋大家都個佢真心膠
呢件係真心八婆

監犯connected

屌你老母on99

柒到

靠剝削人自由黎爭取自由
真係痴撚線邏輯

啲藍屍阿伯當佢聞煮女神咁架

咪撚係到柒 當馬後砲好撚威?
個個都知 都要講證據
明唔柒明

咁勁？

依個時候 信既就會信
唔信既 就屌到飛起
依個時候都唔會佢地講多1,2 句
就會轉立場 只會聽完仲嬲

港英政府唔係港共政府呀 八婆

成日屈人話藍絲冇自由喎

佢唔係講畀你聽架
係講畀弱智藍聽

d100 繼續爆

仗義每多屠狗輩

lm

有冇得重溫？

講下就證據
黑犬做乜根本我地都控制唔到

文件你又唔睇
比你睇又唔信，又話要睇前因後果

坐監果班黑社會都仲有義氣過你班奶狗黑社會

郭開始鬧

問點樣告就話針對警察

我真係最驚見到警察喎依家

呢條西婆講D廢話都幾廢

兩個學識水平都應該係半斤八兩咁廢
老鼠曾地位高但喺共黨內影響力相信已唔大

特登咁講嘅

法治法制又撈埋嚟講

成日話民建聯有叫政府解決問題
即係你搞亂哂d野要人幫你執屎

假博士根本就係市面上得把口得片面意見嘅人
永遠一定要解決左佢嘅爭執先到人地

tui

屌你，和平示威嘅時候你咪又係拉
收皮啦假博士

黑白兩道 根本得件制服唔同

佢把聲真係好撚煩

假博士好撚嘈

政改雙普選 完

檢控完可以特赦架嘛

dklm 收嗲啦 潑婦罵街 好似係街市咁

死八婆把閪聲 毒啞佢

條八婆好嘈

btw郭唔識解釋個釋放義士同撤銷暴動定性

乜都唔批
全部非法

幾時殺人放火？八婆

千禧嘈撚左成朝 好辛苦

郭榮鏗好廢

郭律師....問下佢當年港督會特赦俾ICAC告個班差佬,成日話無先例

成日講黑衫，諗清楚啦私了係721白衫打完人之後前線得出黎保護自已既手段呀

假博士博表現

屠狗

屌你老母又唔批遊行 去遊行就非法集結
唔蒙面比你拉呀 垃圾豬博士

假博士潑婦罵街

黑警係我地仇人

屌 點解無人將班仆街斷手斷腳 再倒落垃圾桶 香港人比D勇氣得唔得 打藍屍不如直接去打d死仆街

成日講黑衫殺人放火

荃灣斬人
將軍澳斬人
近距離開槍射心口
呢D先叫殺人？

肥婆個博士學位買返黎都浪費金錢

楊岳橋戰門力高好多

律師黎講,鬧交佢真係算弱,反而楊岳橋戰力真係勁D

屌你老母郭榮鏗你唔掂就交比phone in市民啦

江Sir：我無資料喺手

dllm
無淪陷過
咪9up

夜晚881有光明頂

其實佢識唔識英文

你帶下頭？

香港警察咁黑暗嘅 不了

個呀嬋好似無料扮有料，大大聲聽到好炆

講野內容似足班低質藍屍 完全唔知聽緊乜

根本就係. 講嘢好空泛

博士on9

又係幫警察方便拉人，屌你不如幫手放枝鐵通入人地個袋

廢鳩 冇諗到咁遠⋯

巴基斯坦水準

"我都冇諗過咁遠"
有幾遠呢,,, 所有野都迫在眉睫...

唔用721，831去反擊，任鳩佢一直重複講

真係好廢
5大訢求又唔識兜

郭榮鏗話「真誠對話」
屌

佢真係好撚廢呀.

所以我唔Care 佢up乜

一樣呃市民
假博士認罪

利君雅一定好過佢

開左緊急法先例 外資一定走

真係嘔血

答唔到 又拋波比政府

又無錯喎，而家真係無政府狀態喎

又俾到位假博士入

係
fb我同d廢老嘈
貼返晒幾個月以黎班仆街打人既片
一係就深潛
一係就“總之你地打人唔岩”既廢話

冇暴力就唔會拉?
是日笑話

岩呀

郭榮鏗收皮啦 搵KY出黎

又叫高官落區
落佢老母咩

唉，郭榮鏗太斯文啦
下次搵第二個去啦

假博士d point同我屋企兩條廢老真係一鳩樣
唔該講多d point啦
Sor, 唔記得佢地腦殘

Lm

無暴政咪無人出黎

佢都係一時亂講啫

蠢人

主持咬撚住唔放

係
打唔慣爛仔交

主持已經嬲嬲哋

拍哂膊頭點會無勾結丫

忍唔撚住就想打佢

佔中三子表示：我幾時暴力過?

屌 0.09%係公平d

黑警嘅意見就係意見. 200萬就唔係?

主持都勁過郭律師

講咗幾個月仲外國資金

「當獨裁成為事實，革命就是義務」（英語：When dictatorship is a fact, revolution becomes a duty.）
是源自於柏林自由大學哲學系教授帕斯卡·梅西耶的文學著作《里斯本夜車》以及同名電影作品所翻譯而成的字句，其中該作品主要是描述1974年於葡萄牙爆發的康乃馨革命。
而該字句的內容則是改編自法國浪漫主義作家維克多·雨果的名言[2]「當獨裁是一項事實，革命就成為一種權利

主持閘咗假博士

覺得監警會公平過獨立調查

啱啦唔撚比佢講最後一句

好想衝去廣播道問候條八婆

姦警會公平d，自己人查自己人，咁就話係公平d

唔好用個「又」字

從來都冇講過獨立調查係淨係查黑警喎
你咪查埋示威者囉 身有屎

屌 依家味帶緊頭 講都無人講下 邊有人做

扯頭髮已分出勝負啦

長頭髮輸梗

明眼人都聽得出咩意思
監警會係自己人梗係信
獨立調查都唔係點會比你做

佢指你帶頭做

民賤聯d人都係民智未開㗎啦

廢到
比個假博士撳住黎打

聽完好撚嬲 出得垃圾桶未？

算9數la佢

郭生口才真係差d 下次俾個勁小小上去啦
不過郭生都加油啦

孰律師比個假博士係地下打到仆街 歪理大撚曬

假博士d垃圾point真係搵個小朋友上去都駁到佢出唔到聲

首抽抽左個3星 冇得界限突破既腦

想梁美芬
葉劉加入

吊 條八婆一答唔到就話無資料 一係話轉移話題

呢d19議員

郭大狀真係練下d口才

完全唔夠人講 好心唔好上去比人吊打啦

郭榮鏗太斯文啦，怕潑婦

郭榮鏗加油，我希望你係因為好佬怕潑婦，先唔膈條嗅hi嘈，先冇開佢波la

藍絲既LOGIC就係獨立調查係查差佬
明明就唔係

應該搵呀陳淑莊上去屌柒佢

EQ啲論點都唔係基於事實，點討論
佢話郭榮鏗鼓勵啲人用暴力，建議郭榮鏗告佢誹謗

點睇都係葛十成輸

唔係點解黑社會仲存在
現代社會要捉人話都冇咁易
仲要一堆非法集結暴動惡法唔用落黑社會

性格問題
專業精英打唔到爛仔交

聯署要人！促請澳洲國會制裁侵害香港人權者！Petitions to the Australian Parliament

主持戰鬥力仲高過郭榮鏗，下次請第二個啦

想睇四大賤女人互扯頭髮

真係聽到好炆

AY會打得贏

講啫，你估佢哋真係唔知建制派自己搞大咗咩

葛十成

Yes

老屈啫
佢哋心知肚明

是但一個連登仔都贏啦

其實一早估到啦

自由phone ok的， 不過早上就881 贏晒

轉戰 NOW 332 時事全方位
有得PHONE IN

假博士
元秋
老鼠芬
李胃琼
葉瘤

賤女人排行榜應點排？

仲有新人容海恩陳凱欣

幾點開始

已經開始

可惜無證據

PPRB team black

解散警隊啦dllm

呢d 野一早你知我知
只係無證據

根本就係用中國種流氓管治法管香港人

城管+黑社會

屌佢老母仲要係咁疊聲，佢講嗰陣郭榮鏗都無打斷佢，到人地講嗰陣就係撚咁啫撚住晒，潑婦罵街去街市啦！

又唔撚答主持提問，當左人地個平台選舉辯論咁，
痴撚線

大把證據 相都影唔少
佢地唔認我地做咩都冇用

+1!!!

不論立場，大家都喺鐵窗之下，乃是兄弟

咁一定佢哋只睇TVB

一獄一世界

Pish

今晚半夜會重播
又或者過2日等 d100 upload 上 youtube

多謝

住開元朗都知嫁啦

黑到仆街

我直接比錢買半年聽算成4個月都係圍繞呢場抗爭真係廣播史上數一數二

問題係點樣搵到證據

push

獄中需要針
唔該你地入番去收風

有證據就好

被捕師

雖然估到
但有人講出嚟都係好震驚

佢對坐監呢樣野不嬲好樂觀

商台真係好撚op
兩個台都係 簡直cls

聽講琼子做CPA個陣做野做到一pat屎架喎
講真做得掂點會去投共

呢幾個月聽光明頂同晴朗真係長好多知識，特別沈教授呢期成日上光明頂

靠你做間諜

當晚睇到721已經好撚震驚
乜都震驚哂

你慢慢會發現佢既價值觀同你越黎越遠
由以前享受同佢一齊玩 變到你會覺得係應酬佢

佢可唔可以為你赴湯度火？

義士為左救同路人 做咗幾多犧牲

取捨時

要記得梁淩杰義士到依家二千位手足付出咗幾多

一早估到啦，夾得咁好

呢個爆料要back up佢就真，可以變成黑警歷史

唉，有咁爆既料係電台爆? 唔留起揾夠証據再開記者會挫爆黑警? 咩玩法...